是日超靚午餐 乳酪煙燻辣辣醬香煎雞扒 配 香草焗蕃茄 拼 德國著仔沙律

好吸引

百里臭

百里香果然無令我失望
一切開個番茄就知正 汁水極多 咬落極香極正
雞扒皮煎到焦香 肉質嫩滑 一入口先係淡淡黑椒香味 咬咬下 乳酪香先慢慢滲出黎 好正
著仔沙律調味調得好好 著仔既軟硬度掌握得岩岩好 仲加左d肉腸碎 超正

我以為係張濕左既紙巾

頭先12點3去到都爆晒人， 印度仔你年尾加幾多花紅？

BTW,頭先食左炸魚薯條，一般般喎，炸漿唔夠香，調味都唔夠

不過$48又真係幾抵食

印度仔有無早收?

半舊番茄？定得一片？

唔止一片 但都無半舊咁多
1/3舊到

超過2個人基本已經唔使去，實冇位 ，多人到

試下我呢個 極力推介

一剔過
A、B、C、D餐係固定午餐
而E、F、G、H餐係每星期都轉一次
連埋蒜包餐湯凍飲 原價$45 / 48 / 50蚊
1230前埋單 / 1415後入坐減5蚊
盛惠$40 / 43 / 45蚊
推介菜式係皇牌燒雞 + 避風塘脆薯皇
星期六會送埋甜品 暫時係焦糖燉蛋
有緣仲會見到連登飲食台堅硬台柱
百里香御用頂級美食評論家—
慘過番印度

百里香 觀塘駿業街67號熟食市場1樓44號
路線：港鐵觀塘站A2出口 步行約6分鐘
營業時間：一至五11:00-16:30；六11:00-16:00
外賣熱線：67082851

溫馨提示：聽日唔開鋪！

資料由原創者那吾克儉提供

係 連我呢d11點幾去都已經好多人

正式宣布 呢個餐列入百里香必食套餐

我有早收
百里香就唔知有無早收

唔止花紅 仲有勤工獎
份工勁好做

日撚日都見到你開post

今日哩個幾正喎

梗係喇 人地正職係
百里香御用頂級美食評論家

頂級都無用，唔喺嗰邊番工

超好味

中立非員工

百里香正呀

大唔大份？

個沙律好似好正
不過今日飲茶

今日會唔會早關門

塊魚好大份，整體夠飽

沙律夠唔夠飽

勉強夠

轉飯得唔得

唔食著仔沙律=傻仔

唔知

兩個人？ 我今日見到有個男人帶個女同事嚟食
個女同事好似第一次食

味道滿唔滿意

印仔用咩機影
d相都幾開胃

Xs Max

lunch時帶左個fd去食 佢話真係幾好食40幾蚊有哂湯野飲咁

性價比一絕

只係知間野 愈來愈多人食 等左3個字位

做打手咁好搵既？

等3個字我去食紅茶算

點先可以應徵做打手

中立非打手

希望佢頂埋隔離間吉鋪 打通道牆

唔駛打通啦，學拿督咁成4,5間舖就搞掂

都好

好撚熱呀間野

慘過番印度

夏日熱辣辣

好味

冇咁熱先去

立秋過左,好快就涼

好似好正

食落都正

今日冇開

係

印度仔上星期幫我試咗加洲風情 我都食咗覺得好正
今個星期可唔可以幫手試下炸魚

今個星期全部新餐我都會食
我首先推介呢個著仔沙律

我都已經食到老闆娘認得我

我都係

自己老公實認得

印度佬得閒就幫多啲手喇
咪搞到老婆咁辛苦

中立非老闆

琴日一心諗住去食炸魚
點知老細話舊魚唔靚 叫我轉餐

為咗質素 都唔怕得罪個客
呢間百里香真係良心小店

真 ？

印度仔開分身